Somme et produit.
\begin{enumerate}
  \item \begin{enumerate}
          \item À quoi est égale la \textbf{somme} de $6$ et $13$~?
          \item À quoi est égal le \textbf{produit} de $6$ et $13$~?
        \end{enumerate}
  \item \begin{enumerate}
          \item Trouver deux nombres entiers qui vérifient \textbf{en même temps} les conditions suivantes~:
                \begin{itemize}
                  \item[\textbullet] le produit des deux nombres vaut $32$~;
                  \item[\textbullet] la somme \textbf{de ces mêmes nombres} vaut $18$.
                \end{itemize}
                Expliquer la réponse.
          \item Existe-t-il plusieurs solutions à la question précédente~?

                Expliquer la réponse.
        \end{enumerate}
\end{enumerate}